出出出！出你老母老解呀！

邊撚個驚佢出老解呀！
佢出老解根本全香港唔洗玩！
你問個大媽沙未呀！
你出左佢地隨時冇一半身家！
驚？驚條撚呀！
佢係唔會夠膽出老解！講完！